癲狗午餐，餓撚勿入

蛋炒得好滑

啲麵仲痴埋一舊舊

🤤🤤🤤蛋好正

整得算唔錯 麵都冇淋曬

好難食咁

隻炒強加小小椒鹽仲正

隻蛋好滑

有加

就算滑都唔夾啲麵